求救 lenovo開機黑mon淨係得翻個工具列

如題 上網睇見多數壞左係全黑

俾啲時間佢 佢send緊你資料去北京 係咁上下

已經等左三個鐘
between 5年前買落

一次過send 5年data係要D時間